[東張西望] 講完少數族裔難搵工, 即刻播鬼妹唱粵曲

我笑而不語

搵難民英雄張生求救啦

仲話語言不通係主因

睇東張西望=ON9

適應唔到咪走囉 洗唔洗叫政府開個部門特登比班少數族裔扮工 溝通都溝唔到 叫人點請你

咁堆鬼妹都係嚟玩一年姐同啲難民差得遠

真係...

D阿差咁臭 請佢返黎趕客 逼走同事